[露毛,本地,流出] 香港MK妹小雲寶寶又開台搵食喇 #hoho#

瘋狂開台搵食 ，利申佢話自己單身等人要

利申, 唔係我開架果個流出POST

推撚到收皮

死撚左圖

SOR

好撚樣衰
既然佢都咁厚面皮出返黎 就由得佢做過街老鼠啦

係好撚厚, 超撚厚, 仲要開17搵真銀

黑到咁 不了

無全套

睇過哂啦仲以為有新圖

Show Blocked User - 面係自己刁

小雲寶寶其實仲有套仲勁啲嘅

佢似影裸照借錢點解可以咁無美感

空口講白話

唔post得

又係佢個黑lin

加密share

其實我諗呢度應該都有啲巴打有 但無人敢post

咩事

點解?

廢事話我9up 啦
post 就真係唔post 得。
只可以講根本好多港女就係雞

仲搵緊食架人地

人地話徵婚

下, 乜原來仲有架咩

佢又話靜係因為屋企家庭出問題先至拍左１次既?

明明係舊登果陣, 由頭到尾都係得1套既~ 仲要果一套好多巴打又BACKUP又UPLOAD 貼左幾個唔同既LINK都係同一套

果日拍咗1次嘛

據我所知起碼有3,4 套。
我手上齊嘅得2 套， 夾埋都過千張

有個好似BWM定叫灰姑娘既巴打話佢係知情者話1套因為家庭唔好

唔通假既 但小暈條港女又真係話一次之後冇

咁就真係離奇喇, 果陣時佢係斬釘截鐵話自己只係慘在家庭問題去左一次
然後扮曬慘咁樣...

究竟佢呃左幾多人

dllm竟然仲有圖
lm 10日8日後返黎睇收成

港女講嘅都好信嘅?
手上大把港女圖/片，睇個樣純情到仆街
為咗錢咪一樣擘開個閪俾人影。有啲仲ok出名

呢度應該唔會有收成架啦，放棄吧啦巴打

收皮啦
有圖又唔po
咁撚多野講博乜呀

求seed

po出黎啦 驚咩

你食埋我個份 見到都冇胃口了

求圖巴打

佢依家日日開台成萬人睇佢

DONATE都唔小美金, 1日平均幾百
痴線仲搵得多錢過你日日番工

好撚癲, 唔單單計小暈, 呢D圖收集番黎已經好高手
仲要唔係素人... 有D分分鐘係未出名之前已經有 (出名唔一定=成名)

做咩9

屌 女人真係玩晒

放低粒seed啦巴打

冷靜D

有冇屌埋

唔好話女人真係玩曬, 係落過谷底都可以反彈到呢家咁既地步WOR

佢話自己以前好慘 然後今日番出黎出山搵食, 你番工辛苦咩 佢坐係到打一陣機廣告費都贏你1日人工

其實好撚癲

做過咁多呢D事仲搵到咁受歡迎既時機

咁佢識化下妝 又唔算樣衰 又mmkk 把聲又嗲嗲地 又識出賣自己搵食 係幾多人想屌既

個台load到但lag左係到

我好撚明笑貧不笑娼, 但係呃人貧! 騙人慘! 仲唔要面, 唔知醜, 為左錢仲繼續出黎搵食, 仲要開台搵食WOR 姐係繼續用身體搵食(睇下佢D台/ 之前著咩就知) XX(

大把

好撚想佢收皮呀屌佢老未

佢老未, 仲可以搵咁撚多錢仲可以出名

仲可以咁撚大牌

但係呢個撚樣影之前已經出出地名, 叫做有人識
都咁樣搵到食

做咩咁憎佢

d普通話幾順

貼link又會比佢扮慘搏同情

求seed呀巴打

朋友

sorry 咁多位巴打 seed 真係唔會有
睇下有冇勇士巴打夠薑放啦，我就唔夠薑啦
post 縮圖原意只係睇唔順眼啲柒頭港女
友淫又貪錢又扮曬野

有冇keyword俾我地搵下都好

屌 d人捐果d係咪美金 幾蚊幾蚊美金咁捐

放seed有咩好驚

咪 小雲寶寶

不過都係唔洗晒時間google.
呢類圖通常只會係地下渠道流出

唔記得講
而且要錢的。我的收藏都洗咗我幾皮嘢

屌有咁多架咩

真有米

好似仲有個736P 要買

做野快手到

呢套佢地無
得之前流出果套

開個ac要1800人仔

狗

唔撚信佢咁都唔收皮

係全部美金, 仲有一個訂閱功能
又係好貴美金

狗西到咁撚樣都出黎賺錢

5蚊美金一個月姐

有冇步兵

又係佢
家庭問題佢不嬲都有
但唔使影裸照賺錢囉

冇辦法 啲台狗好似好鍾意睇
以為自己撚狗 實質係個mon背後打飛機

圖呢

成600人訂閱

呢到係屌到佢收皮專區

有冇都已經成疑~! 太撚仆街喇~!!!

條撚屌就坐係到對住個MON收錢

比錢佢個班真係弱智 又唔靚 又臭 又唔露 又冇得屌
唔通係當睇鹹濕相嘅費用

有冇圖？

有SEED未?

SEED呢

香港人黎?

以為台妹

LM

HK MK

佢未出名，仲係香港之前已經識佢，佢俾我個frd中出過好次，信不信由你

seed

佢中學個樣

做雞真係屈機

依套我睇過有一張圖係影埋攝影師條J

留名

lm

Post出黎啦巴打

Lm

黑撚到 btw more

啲肉鬆到

個高登慢撚到

人地話無架WO

屌 黑森林

Share

留名待j

我就話有喇

開係攝影台做乜

有圖都唔放

唔駛驚
up上mega.nz
個網係外國 真係要告你都吹你唔漲
何況條女邊有錢同時間搞你

又要講 又要唔敢po出黎 返屋企打飛機啦冇撚用 一係你就咪撚講

我覺得佢以前正過而家
點算

有得屌實屌嫁

有冇全套backup呀

mk味太重

我信
d mk未夠秤已經俾搞仲任上
好撚污糟

條傻鳩仲要mon 住個post
仲要po 有碼為左拎優越感
真係毒到不得了

下、、、

14,5俾人扑到e家
咩都黑啦

Push

好想睇埋其他既圖 邊個做下好心po埋上黎

有哂成套圖真係好威呀

仲未有？

聽講佢住係朗屏

pish

推到有新圖

Where 邊忽正

你個名

比oppa飛左

幾時有全套啊

冇seed就咪撚刷存在感啦屌你老母臭化閪
blur哂啲圖博咩呀屌你都on99嘅

終於有人一齊屌佢

推

圖呢你老母

部公車又唔撚係你條女
男人老狗都咁撚扭扭擰擰

409 天前
small boobs, mk face, elephant leg, rubbish.. whats the big fuss about a local public toilet? 90% of Kong Girls like that the same.
屌

做男人都做到你咁撚廢
屌你老母

你幾時先肯收皮啦屌你老味

Link

正皮

打左格都見到好多閪毛

乜撚野唔post得姐，係唔post得既話你就連名都唔留由佢沉啦 cap張圖出黎博乜柒姐

樓主冇得屌

人地俾左咁多錢 做乜要開心share

冇新圖

唔開心share cap張圖出黎做乜
係到刷存在感

得啦 得啦 我屌

係咁偽道 咁正義就唔會有啦

同求，我想去巴哈爆條臭雞啲料。

佢直接出黎開sex cam仲好啦

Po 你就po 啦
Po啲唔po啲咁

小暈鮑鮑

咪係 個post開黎唔係攪佢咩 而家好似貼收藏咁 咩意思先 分享下你係咪會折壽呀

邊個黎 有無ig睇下

有j

快d up 上黎啦

呢排佢簽左17做主播， 都係用小雲寶寶做名
有冇巴打去洗佢板
不過主播可以block人

有種key相嘅感覺

圖

seed呢？

真係g

警方網絡安全及科技罪案調查科，根據線索及經深入調查後，今晨採取行動，突擊搜查多處地點，拘捕11名男子，他們涉嫌於電腦內收藏兒童色情物品，行動仍繼續。

去年11月，網絡安全及科技罪案調查科，聯同多個總區進行代號「跨欄」（HURDLER）的打擊兒童色情物品罪行，拘捕9人，涉嫌管有兒童色情物品，檢獲電腦、電腦硬碟，以及兒童色情物品（包括相片及影片）等。

樓主報個平安

唔通條女影個d相既時候未夠16/18?

咁幾時先有圖

又開左台啦

推推

260個人訂閱, 即係一個月最基本都有成8000袋
未計D人送野比錢

twitch 要抽水架

睇到佢個雞樣就
入去搞下事post佢d閃卡link得唔得

無可能有圖share架啦

條友用左成千蚊買 梗係自己J

啱啱見到 右下角chawy

我唔中意佢係因為佢成撚日踩住香港人去討好台仔.

話台仔比較溫柔同有上進心blablabla,

但d台仔又覺得出自香港妹把口就一定比較客觀.

所以自覺高人一等,成日:''港仔就是比較爛''

btw,其實我唔覺得佢係香港人,

佢似支那血統既新移民多d.

所以post 啲圖出黎 j 四佢啦

睇佢個樣都似係大陸妹, 連登個班崇台撚好多都係中國新移民
''港仔就是比較爛'' <<<< 爛極都搵錢多過佢地

講錢
不過事實香港係好過台灣

電競界真係好淫亂

push

冇人有全套肯share?

巴打有呢個能力？

佢話為家境唔好先影相 影左一次

然後點解會有j既

巴打好撚勁

屌。成件單好曲折離奇

點解話影相幫屋企
會有j

佢係直播到死口唔認架

屌

岩岩直播到有你貼有j相link
台仔們死都唔信真喎

然後小雲狗無恥到話拜托唔好再提人家的傷心事

中國台灣省人係咁低智㗎啦

佢老未

成個聊天室 4千幾日 無人作反

佢老未

有幾個巴打貼佢link
佢話 「我早就承認了」

然後繼續賺錢

屌

貼有j果張 比人秒bam

Fuck

More

[quote]屌

岩岩直播到有你貼有j相link
台仔們死都唔信真喎

然後小雲狗無恥到話拜托唔好再提人家的傷心事

[/quote

無恥到不停叫人訂閱 不停叫人donate

呢d咪叫人不要臉天下無敵

po上佢個台都冇事
頭幾頁條友po上連登就咁淆

新圖呢

有新圖未

推到條臭閪仆街

有全套未？

要咩keyword先搵到有露j既相？

chawy條女好似係小雲啲朋友嚟

圖呀屌！我要圖呀呀呀呀！

佢又開台屌尻Yuni 同樂樂，吹奏Mita 好努力，攪掂自己先啦

屌佢地咩？

仲未有圖

放棄啦屌

乜鳩都冇連登份㗎啦

唔好咁自私啦
求圖

凸

Pish

圖呢？

死link

唔SHARE 死老母

上返去

他

14頁先得幾張圖

ERROR 404 - Not Found!

條link有幾十張

唔夠呀

有人有

話說七，八年前已經識呢條mk妹

佢感情事真係好精彩

👂🏻

邊條link 有幾十張啊

佢計埋彈出黎既廣告充數

圖呢？屌你

佢d朋友上次我貼完臭閪寶寶d相話要報警拉我
到而家我仲行得走得
講你呀 Terence ma

貼啦

有冇勇士去申ac

屌嬲

小雲寶寶仲係處女黎架!!!!!

好黑
唔值
利伸: 會員

買左請分享

比錢同你買

夾啦屌你

個網查到有流出會ban
搏唔過

有無咁神通廣大呀

唔好再FF啦 佢比人上過唔知幾多次啦
換仔一個接住一個 仲要通曬天
全校都知佢係臭雞啦

利申中同

推到有圖

有冇人推呢個POST比台仔睇

就係鍾意佢臭

港女流出都係一個本土forum竟然冇人有seed
有seed 嘅又自私睇

我有一套723張
有無人想交換？
有就留tg

交換乜野?
直接同你買啦

睇下

我唔為錢

隔住都聞到臭雞味

咁我都無其他野比到你

其實俾錢買呢啲相真係值咩？

都無咩睇

我緊係唔會將啲bam圖post上嚟啦

好奇心想睇

巴打 朋友呀

係就快

點解唔影得再塗啲 屌住影 射埋

呢套冇露j
有冇露j嗰套

黑過嬌。。

而家手頭上有2套

巴打

巴打up 去mega得唔得?
現有link慢到hihi

佢個牛鼻

原來個網齊晒2套

30分鐘後會delete，要download就快手

已刪

好彩download 左

再post啦屌你

我ED架, 幫下我啦

未down

一個鐘頭後先睇到

Link pls

叫其他download 咗嘅巴打再些牙囉

唔講以為啲相係你影 收皮啦

收你錢架？老撚奉架？

巴打點先放
tg慢慢傾

有冇其他巴打dl 左
開心share 多半粒鐘啦

download唔切

呢條link個網有曬兩套 仲求人做乜

On9仔

你出返去啦，我唔想搞大佢

用電腦好煩

影果陣幾歲？

好慢

呢啲除非你俾錢
如果唔係真係用足成日都download 唔到一套

有咩所謂，等得

摩牙

遲左 求share

好想down 但未番到屋企

Share啦屌你

封面殺手

用howxia dl快好多 我都差唔多dl完
最緊要有得dl姐 慢d冇咩所謂 總好過冇得dl

黑鮑來既喂

有冇新link

屎眼好黑 仲有幾粒墨屎 一定好臭

有得屌一定屌

跪求down左既巴打加密再share

同求

雞

識玩一定比幾蚊淘寶搵人代download,再叫佢upload上google
Total 用左$4.5hkd

wa diu
比條撚hi大脾

老大

樓主係咪比條女呃左錢？
入左錢無西屌？

出番條link 推推推

真係得條撚hi下大肶
然後就沒有然後了
其實根本無咩好睇

巴打可否再share多次

跪求

無圖你話你老母識飛都得啦

上面大大條慢速link
你都可以自己download架

屌你老母自撚私

得啦，你睇晒啦

仲入黎做咩？

有冇巴打share drive link

幫你買
點睇?

唔該download左果d

放落google drive

睇左都唔開胃，大家無謂浪費時間

download足成日

仲差十幾粒鐘

上面班撚樣自撚私

正仆街

小弟有個yunfile高級會員acc
睇下有幾多人想要先post

[img]圖片網址 [/img]

巴打靠你

老實講樓上條友屌你老味當自己好似偉人咁樣
放三十分鐘出嚟以為自己好撚神聖
我Down撚完就直接放出嚟
直接唔使睇有幾多人想要acc啊依家

唔該曬無私嘅巴打

啱啱仲諗住淘個ac黎down

撳爛f5喇

放心一down完我即刻會上傳

ho ball
我幫你含

等埋你先訓

希望訓醒有好消息

壓縮緊比少少時間

條撚準備

thanks bro

thx bro
訓得

巴打好波
點報答你好

連登有愛

有愛

樓上兩條on9仔食屎啦

支持分享

幾蚊都比唔起既乞兒

巴打你唔share就算，唔洗係到攞彩

咪係

你食撚屎啦on9仔

真心on9 咁都要r優越感

我愛巴打

你係影相條友扑唔扑

Iphone 點down

我都down唔到

開電腦啦
伸手黨伸到你地咁

要開電腦down
an機 down到2GB會停

部電腦死死地，幾個月無開

有埋攝影師條J

睇完之後即del
好黑

都係嗰句，老奉架？

食屎啦撚樣

咁想睇，你唔自己俾錢買？

番去慢慢對住你個幾皮野嘅相打飛機啦

巴打所以我唔會share比呢度啲高登仔
個個大帝咁

Agger 屌到人仆街
當人老奉

我屌你老母

有相唔share你入黎把撚？

真係好撚毒，要靠d相黎刷存在感

有勞巴打

最撚on9係你
求人求到成隻狗咁週圍吠
最後比撚埋google你 又話手機dl唔到
駛唔駛幫你print撚埋出黎 送到上門俾你啊?
殘廢乞衣仔 同d寄生蝗蟲一鳩樣

唔係老溤，只不過如果巴打你唔係諗住share，咁post D縮圖上黎又有何必要？

睇晒，但係搵唔到條9

知唔知道果張相個file名？

屌你老母

而家有相識鬧人乞衣
你唔撚係？

咁撚有本事唔撚見你自己拍？

屌你

佢上黎刷存在感姐
一開始比我地屌到佢潛左水
唔知依家又做咩出番黎柒

24小時摘住喺度咩？

得架啦 番去潛水之後慢慢再自我感覺良好啦

得啦

潛返入你老母個閪度啦

其實放得相 又做乜要delete ....
其實怕咩 唔係好明

條撚樣刷存在感

柒頭所為

如果條女簽左公司
你發怖d 相
應該好多野煩

我放出嚟，你自己download唔到
就變咗我刷存在感，柒頭行為？
哦

多謝巴打

我一早有
係唔撚放比你隻狗
你咪繼撚續吠囉
我真係未撚見過求人都咁撚大聲
垃圾

成班垃圾放暑假
自己無就四圍吠 唔撚見佢地屌人要收錢
最好登撚埋報紙比佢地慢慢欣賞
搞笑 駛唔撚駛係連登刷存在感
定係佢地世界剩係得連登

返屋企遲左
有冇backup

係咪真係佢先

個講咩都得啦柒頭

而家你柒撚到爆

On9仔

巴打可唔可以share

上面咪有link

自己download啦

咁你講咩撚野？

屌你老母

我download到完全唔關你事

我又無求過你

你嘈乜9？

爆左人數

遲小小野下得唔得？

唔得既我up比你

放心，我唔會好似果幾條仆街咁自撚私既

爆左人數通常之後都唔得
我留email?

睇唔過眼唔撚屌得你啊?
殘廢狗
好似餓撚到見到食物就吠咁

冇野睇呀

好慘呀冇得dl啦

仲未有LINK

而家係你衝出黎柒

吠乜撚野

柒頭皮

最撚on9最撚厚面皮係你啊
其他人都係好聲好氣
係你條殘廢狗 無得dl嬲撚到發撚晒茅
一早搖頭擺尾吠兩聲咪算囉
剩係咁已經出賣你人格啦 乞衣蝗蟲

又鐘意週圍吠
又俾我當你狗咁撚
索性改埋名叫狗歡啦
畜牲

On9仔真係有樣睇

而家放暑假就係多你呢d撚樣係度吠

點解隻臭雞仲可以有咁多粉絲睇佢直播

其實爭咩。。。佢得閒會番香港。。。 咪試下約下佢 或者自己過台灣揾佢。。

J圖post都可以有罵戰

哇

上面唔係有咩？

2gb果套d相既排序好似怪怪地
原本剝晒下一張又有著衫

咪係，我download完全部相睇三四次佢地仲係到鬧緊

仲有好多係同一個pose影六七張 搞到成個file咁鬼大

係咪好臭好黑

點解佢咁鍾意食手指？好好味咩？

中出即飛

慢左 有無巴打有

成一萬人
每個月TWITCH收入成8千美金

開台

lm睇黑鮑

我頂

垃圾

仲有冇link

樓主同隻雞有咩深仇大恨

我

同阿嬌比，邊個西好奶啲？

閪面港女，你都有今日喇

一定好撚臭

又開台做雞

佢有無回應過

利申, 想埋單

不能只有我看到

好撚黑

8千人

DONATE+訂閱: 已經超過4千美金 (1個月)

小雲寶寶而家有無修剪陰毛

講真我肯要呀

其實佢同超負荷單野係點

條仔想扑野姐

With a

仲有無免dl 全套

有

求 搵左成朝都搵唔到

Post入面有

過千張個位巴打呢

究竟有幾on9先會donate呢d臭雞
出賣肉體就可以不勞而獲
呢個世界真係好唔公平

呃鳩我
早幾板 呢條已經開唔撚到

冇野睇呀

呢啲都已經唔得
淨得一條 明明就要 DL 屌你 曬鳩我時間

仲有無得上車

要求限權既屌